點解鼎爺咁勁

點解嘅 點解嘅

以為下一句係 點解兩個仔咁廢

點解鼎爺咁勁 佢兩個仔都咁廢嘅